香港唔歡迎你運動

呼籲所有人，勇武定和理非都好，平時任何場合見到狗，唔該諗下佢地點樣濫權、點樣唔認錯，講幾句香港唔歡迎你，仇視住佢地。

一定要等每一隻狗知道，唔理結果點，香港人都唔會再歡迎一班明目張膽違規濫權濫暴的所謂香港警察。

唔係香港人先遺棄佢地，係佢地先遺棄香港人。

btw 我愛國愛港，最鍾意孟子：人必自侮，而後人侮之

推

push

香港有200萬人都憎狗
即係 28% 人都憎狗
如果三萬狗警分佈十八區，
即係每千六狗身邊有十一萬人都討厭佢地，
一隻狗行必，一天能見二三千個人吧，
即是由牠起身，落街，等車，返差館，做完paper, 出街行八個鐘，每遇三個人就有一個人，怒睥佢，或者唔好彩，要連續十公里巡邏路線都是醒覺的香港人 （三千分之十一萬）即係佢要連續三十三日才能見哂怒睥佢既人。除非佢盡快匿返狗屋。

所以一人一怒睥，根據黃子華講法，舔都舔死佢，
依家係，睥都啤死佢。

p.s. 不科學的approximation